人類明明就係觀感動物，點解仲要用咁多理由去掩飾自己？

一個小實驗就係，假設全部人態度都係好好+100%超強同理心。

一個靚仔/靚女，同埋一個樣衰既人一齊入職，通常結果就係前者待遇好d+最受歡迎，每個人都會想痴埋去，相反樣衰既必定唔會有依個程度，都唔好講到咁絕對，都唔會差既，只要你真係好好人，態度好好。之但係去到一個位，你就唔會再有更好既待遇lor，正如有嘢益你，咁有前後者都係好好傾，好fd，咁如果我係男性，我就一定靜靜雞去俾個靚女先既依個係兩性基因既決定，係發自我內心雄性激素慫恿我既做法。

幾時有掩飾？

你有無響任何大眾面前承認過自己係睇樣既sin有就當我無講過